岩岩係間小食鋪聽到啲店員講反送中

一個有口音嘅阿姐問應該係老闆嘅人
阿姐
老問
咁我地後日係咪唔開鋪去遊行呀？
無講野，舉左張紙
張紙寫住中立
你讀出黎係咩字
呢個唔係中唔中立問題呀，有啲人真係好慘架
咪搞事啦，出去啲人肯定係比人誤導
唔係呢，好多啲鋪頭仔都唔開門出去遊行呀，真係好慘架
咁係咪唔駛做生意
無再開口，淨係細細聲講，唉啲人好慘架，無啦啦捉左返大陸

我係隔離食野聽到，成個人好錯愕
我當個有口音嘅阿姐係蝗呀，佢都識諗過個香港人老闆
點解仲有香港人覺得燒到黎都無問題

大家6月9見

又作故仔